請假見工，用乜假好？

大家會用annual定 sick?

睇佢點約同公司批假要前提幾多日炸BOR..........
如果係被迫清假你知道下星期放全星期咪今個星期狂SEND CV
唔係既真係CALL SICK / 約最早時間之後返工遲到

annual

見完工仲要睇醫生攞醫生紙太on9了

我果度1日病假唔洗醫生紙

用annal

用Anal leave啦

On9 梗係sick

如果仲有al咪用
反正都走啦

搭單問 辭左職通知期點去見工好.. 狂請病假好似好衰仔

梗係用聖誕假

no pay

識leave

當然sick leave la...

比人瘋狂恥笑未搵到工就遲職

頂個老闆唔順 先裸辭再搵
但好快有人打黎約見工

唔洗醫生紙就瘋狂send cv啦

我明你感受，
我都係過來人

用痾屎時間出去見